---
title: Rapat Kerjasama
date: 2012-04-14
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-April_14_2012_Kartunet_Meeting_dengan_Rumah_Kenari_dan_Kebukit.JPG](/uploads/200px-April_14_2012_Kartunet_Meeting_dengan_Rumah_Kenari_dan_Kebukit.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat Kerjasama

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** :10:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Irfan Priadi
* Senna Rusli
* Rafik Akbar
* Wawan Setiawan
* Erika
* Satrio Budi Utomo
* Anggota Rumah Kenari dan Kebukit

**Ringkasan** : 
* Rapat Kerjasama dengan Kartunet
